覺唔覺賓尼迪斯(肥賓)依條能樣比人低估得好緊要？

當年係咁比人屌佢廢
老實講 現今球壇有料過佢嘅 五隻手指數得哂

條垃圾教牙朗踢波

條能樣走去支那教波都唔荒係咩好人

佢好撚勁喎

佢拎隊垃圾贏歐聯

狃迷表示佢走咗好L心痛